[突發請廣傳] 鄺俊宇寫文回應《致年青人》

《有一種愛叫父母親》鄺俊宇

他倆的步伐，沒從前那麼靈活了。

還記得，他倆牽著小時候的你，走過大街小巷、嚐過不同味道、渡過無數節日，從前你要抬高頭看他倆，現在說不定快要比他倆高。

他倆帶你上第一天的幼稚園，轉眼上小學、再到中學，在旁見証你的成長；明明生病的是你，他倆卻比你更憂心，你發燒，他倆帶淚；永遠怕你吃不飽，寧願自己不吃也要讓你嚐，只要你快高長大就好，哪管你已經不是小孩子。

他倆未必每件事都懂你，但只要是你的事，他倆都會無條件支持你。

他倆是誰？他倆是你的爸爸和媽媽，他倆很努力把最好的留給我們，包括我們成長的這個香港，我們有責任好好保護這個地方，因為父母在年輕時真的很努力，摺起過衫袖流汗，建立了這個難得的秩序及制度留給我們。

從小到大都是由你們保護我們，你們是否願意站出來，不重要，最重要是，這一次，換我們來保護你們好嗎？

你們為我們所付出的心血已經夠多了，這陣子也感激你們的關心，我們會好好保護自己和身邊人，畢竟這是我們對父母的承諾：「每一次都要平平安安回家。」

他倆的步伐，沒從前那麼靈活了。

小時候，他倆牽你手、帶你走，一步一步。可是隨歲月漸逝，他倆走得越來越緩慢，甚至終有一天，或許不能再陪你向前走。

是時候，到你牽他倆的手，一步一步，就像小時候，他倆牽著你一樣。

謝謝爸爸與媽媽，讓我們一起為這個地方努力。

／／「最心痛是 愛得太遲」

P.S. 據知有一段假短片，大意是有人偽裝，目的是分化父母與年輕人的關係。種恨比種愛容易得多，但我相信發片者的奸計不會得逞，只因我們與父母之間的愛，不是言語所能表達，他們或許不太理解你所做的事情，但卻永遠第一時間無條件支持你，只因你是值得他們驕傲的子女。

近來不妨在自己facebook寫一些對父母的感謝說話？用溫柔擊倒壞心腸。

推

，

幾好橋
同之前巴絲打諗嗰個咁上下

溫柔化解仇恨

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

超，高汁，呀，射了

拍片啦
Too long, 廢老didn’t read

應該要多點逗號

又食正鄺仔條水

推啦，比文宣做野

鄺神

推！

每一個人
宜家即刻
多謝自己兩老

用愛戰勝DAB

借個位黎擺下，希望更多人見到

推比更多人知道

反擊條假片!
btw 漏咗啲嘢喎

可以多少少，

鄺囝

鄺仔

推，推

厲害

推上熱門

逗號

pushhhh

push

鄺囝真係全能到仆街
文宣都搞埋仲要食正佢本行

種恨比種愛容易得多，但我相信發片者的奸計不會得逞，只因我們與父母之間的愛，不是言語所能表達

一齊推佢上熱門！

呢單野留返比Facebook班人推就夠
兒登仔們要開始帶頭做下一波行動

估唔到逗號王都有上神檯一日

簡單易明 情感到位

痴撚線, 一句嘢一張圖就夠, 下面啲字只係補充

同鄺囝鬥雞湯文

廣，阝，礻，申

又係鄺神呢啲溫柔係我地最大嘅武器真係啱曬由佢寫

Push
用溫柔推翻世界

神即係神

Push

睇到眼濕濕

百萬遊行之後我老豆一把年紀，行到企都企唔穩，仲爭D碌落樓梯

做左28年人，從來未見過佢攰成咁

夜晚，佢訓左之後睇到政府既回應係WFC

果晚我訓左上床，諗起好攰好攰既爸爸，唔知點解，我覺得自己好對唔住佢，係咪我地做得唔夠，所以連佢都要拼到咁盡去一齊遊行？果晚，我既思緒好混亂，流左好多眼淚。

點都好，果日遊行有人話我地係改變歷史，其實唔係，我地係為香港，為下一代編寫緊未來

[深度分析]民意與民心的分別

係咪佢寫架咁少逗號嘅

平時覺得佢啲撚屌文好難頂
但今次用佢既身份寫呢篇文絕對係perfect

你咁樣其他飯民點算

溫柔戰勝全世界

果晚諗到林鄭WFC我地真係覺得爸爸既努力白費哂

一個64歲既老人家，連續行左7個中，仲要搭車番大西北冇坐過冇食過野

要share去中老年人group消毒，但最好唔好出鄺神個名住，佢地係立場先行

唔會白費，我地仲向前行緊，
將我地應該有嘅野，拿回來

支持鄺神拍片
用温柔化解仇恨

啱啱落去買coffee 見有兩公婆話 個女啱啱話感謝我地支持佢

鄺囝啲威力好掂

真心說話用廣東話講都會好真心

呢句嘢真係睇到眼濕濕, 威力分分鐘大過150粒催淚彈

推爆佢
fb like+share!!!

鄺神好波

鄺體

做實事，真心欣賞！

我一早就立定左呢世都要反共

香港簡迪

又有助攻了

鄺仔

鄺神文武雙全

推，推爆佢，鄺仔，多謝你

逗號，救港

延伸閱讀

[文宣]無意間改變左老母諗法

應對「致年青人」嘅最好方法

[反擊致年青人]每人寫幾隻字就可以做文宣！老豆老母自己救！

我係一個超紅底家庭出世 你問我答

推推推

鄺仔努力完，就靠我地spread篇文去長輩個邊了，最緊要reach到佢地，辛苦大家

，，，，，，，

開始捉到重點啦
1）段片疑似係李力持之流自篇自導自演
2）目的係香港散播仇恨，製造撕裂
3）愛比恨更珍貴更有力量，所以唔好因為受條片煽動，而恨自己既父母/子女

鄺俊宇真係好野
寫得出篇文，真係感受到佢對香港有heart
好似某警務處長咁得把口，之後轉個頭又再打過示威者

係時候反cup

溫柔之子

幫推

一定要推

用假文宣同逗號文學之神鄺仔鬥

政治到親情，全世界大和解

佢寫反而有說服力

高汁，推

又係唯唯

Push 多一下

大支持
係時候由我地去保護父母同下一代了

，，，

唔係賣廣告
如果有睇開怪叔叔
佢果本再見父親就已經係最好既回答

呢度有心水清巴打唔食幻術再分析埋對家文宣
佢地功勞好大

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

鄺仔，超進化
識用，頓號。

以前冇睇過鄺囝嘅文，但今次一定要推

鄺仔

雖然，這篇文章很感人；
雖然，很感激你赴湯蹈火、再所不辭；
不過，標點符號還是有濫用之嫌。

然而，倘若你是故意為之，
你豁達大方的態度，更是令人欽佩。

謝謝你，鄺仔。

利申：DSE中文作文2咗

矯情到

[中文系請入，626緊急]需要你地支筆挽救香港！！！

鄺神好野!

屌逗號出來了

逗號人攪咩?
幅圖第二行''我們''同"你們"中間差左個逗號!

armarm睇左致年輕人，而家d別有用心既人想人好似60年前咁連父母都批鬥

[帶風向]今日圍稅務大樓一事

唔好比佢地得逞

一推再推～

lm

愛與和平代表鄺囝

我爸爸兩次都有去

好多父母其實都係關心場運動、子女

條片抹煞曬呢班人正一仆街

it’s so touching

200萬人果個根本係有好多父母出左黎

年輕人都係捍衛緊上一代所建立嘅繁榮穩定啫
搞搞震嗰個係港共政府呀

[ member] 推 [/member]

支持

其實諗吓都知，一個星期前69先103萬人，616突然多咗100萬人咁多，大部分都未必係因為反送中立場出黎，而係同情年輕人、譴責警暴

我地要Deliver呢個訊息畀佢哋聽

推埋呢段

咁少逗號嘅
Btw 推&share

100萬到200萬+1
眼見多咗嘅人數好多真係年輕人嘅父母黎

好多，逗號，好，感動

請copy再狂貼出去！！

[整合文宣資訊] 請狂推！626前最後文宣準備工作！

感動出得黎既相信都唔係剩係為左自己 係為左身邊既人

所以你話條片 咁樣詆毀呢班人 仆街唔仆街
我地要反擊

搵人拍片講返出嚟有冇得諗

借位
開咗個page, 集中upload文宣出品，需要你幫手follow再share出去!

626唔可以無人!!!

原post:

Copy俾爸媽睇先屌

全能到仆街

用溫柔擊倒壞心腸。

加油！

以前唔信

但宜家覺得好正確

如果，始終都係過左，不如，我地一齊，督鳩自己個藍絲老豆，話佢，番過，大陸，叫雞啦

［突發］行過旺角麥花臣見到今晚有疑似撐警大會

岩岩行過麥花臣遊樂場館，之後問左入面d人話今晚係咩大灣區音樂會。問多幾問，仲要係上個星期先book場既，懷疑係臨時撐警大會。

重點係入埸唔洗錢，就咁喺出邊攞飛就得，入去涼下冷氣都好。

有心既就去！

矯情都有勇武時

[緊急請廣傳] 中大民調：林鄭及三司6 月份評分眾值（mode）為 0 分

Up 推你上去

原來片中主角是藍絲自己人，他犧牲自己去引導輿論，大家怪錯他了

之前個post咪有一人一紙仔寫 我愛老豆老母 我反送中 活動
咁快沉post？一定好有效

睇到眼濕濕

，，，，，

，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，

我，看了幾句，便看不下，這種文章，了。

推呀

無論左膠點做都破壞唔到我同父母嘅關係
因為本身已經好差

推 我地唔需要負能量！
所有台既巴打 為左自己 為左將來！
兄弟爬山 各位手足加油！

睇連登睇到精神分裂，巴打們仲應唔應該俾家用？

p.s. 追開家用post

再推

鄺仔，今次冇，用鄺體嘅？

咁少「，」應該唔係佢寫嘅

幫分享：

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

大家幫手FB、IG、轉貼Share出去

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

用和理非文宣推廣勇武

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講